其實煙盒上面d警告應該要轉曬做張潤衡既樣

口德-100

成本高
塊面太多detail 印都要耐d

以後香港唔會再有人食煙
連煙呢樣野都會忘記

條撚樣累死幾多人

條撚屌會唔會問煙商收錢, 咈咪益撚左佢

好仆街，但我鐘意

笑撚死

火隹

推

啲煙民見到個盒就唔開胃, 啲煙點賣

全部正評

你講得岩

pish

Ching Ho ball

啱你老母

啲警告印出來就係想叫啲人唔好食嘛

因為真係搏唔倒 ，利申：冇正負皮

推到厚德村居民進場

屌你老母

班撚樣未放學呀

今日班撚樣放假呀

上星期先係觀塘見到個撚樣，本來食緊野，一見撚到都食唔落

留名等睇煙盒改圖

啲凹凸位要整返啲磨砂效果

笑撚左 會唔會落地獄

下了地獄

到底要幾賤先會諗到黎啲嘢

仆街衡都未撚落啦

好涼薄

想俾煙草商埋單咩咁警惕

呢個正仆街黎

高汁

做埋壓紋啦

要整得平滑啲 模仿返啲嫩肉

死仆街燒撚死其他人

有六個死煙鏟付平

支持

利申:煙剷想戎煙

屌 落地獄喇

好撚衰

人肉水煎包

真係有用
即刻掉走左部電話

係到佢落先

用八仙嶺做背景

殺人放火金腰帶

警告標語：吸煙引致潤衡

Hell Yes

又拎返出嚟binc

為八仙 山火死難者鍵盤討伐 張先生

口德＋100

Nice

正評不解釋

咁賺死佢喎

一定要正評

話笑張生會落地獄果班人咩事
卡碧衡都未撚落啦

食出山火 你得 我得 大家得

比你搵到真相又點

I'm totally agree with you

依個世界真係有完美犯罪，完美殺人

More

想嚇撚死人咩

我再走多轉地獄啦

講還講⋯⋯

最好有圖

點解死哂圖

「真相，你知道又點啫」
無記錯有句類似係咁

會淡忘

應該出返隻煙叫八仙嶺

又到左時候要推

高質

依家件事點，佢好應該負返責任
佢攞咗咁多年彩，原本自己先係主謀
點解仲可以瞓得咁安樂

之前好似話原本可以整容執好d
佢為左拎光環先冇

卡碧

劣改

唔好要報紙啦，成個背景八仙嶺震撼d

笑完就要落地獄

俾負評果d係煙剷？

Agger

你班仆街滿意未

緊係寫吸煙引致毀容啦

重點係燒死人咗人囉

煙剷係唔會理其他人架

火災咪燒到水煎衡咁囉，一樣引申到

佢邊有咁多隻手指

呢架係咩尼？

ching ho ball

痕仔食卡碧架

話咩笑完落地獄個d
究竟係唔知前年發生過咩事, 定係是非不分到咁?

我當個focus係俾佢包煙燒死既人身上

你真心姐..

笑完佢口德+100
呢件真係垃圾黎